（女人揸車）驚！女駕車打錯檔衝進全國電子 門市滿目瘡痍

桃園市中壢區成章一街的全國電子門市，昨（17）日下午4時許，突然有一輛自小客飛衝至店內，店面玻璃碎裂一地，並撞毀不少家電用品，店內的客人與店員都嚇了一大跳，所幸無人員受傷。

警方初步了解，陳姓女駕駛當時把車子停在全國電子門市的大門前，購物結束出來後上車，準備發動車子要倒退時，卻不慎打錯檔位，打到前進的D檔，一踩油門後車子就直接往店裡衝去，等到她踩煞車停下時，已撞破玻璃大門。

陳女配合警方酒測，酒測值為零，陳女表示，因打錯檔不慎衝到店內很不好意思，造成店家損失的部份會負責賠償。

女人比錯油=

啊！！！！！啊！！！！！(keep住比油)

豐田都咁好鋼水